GOT權力遊戲將推出前傳House Of The Dragon

House Of The Dragon, a Game of Thrones prequel is coming to HBO.

The series is co-created by George RR Martin and Ryan Condal. Miguel Sapochnik will partner with Condal as showrunner and will direct the pilot and additional episodes. Condal will be writing the series.

GRRM寫好本書先啦

The Winds of Winter!?
Fuck GRRM

有排
14年話出第六部去到依家
但佢係寫快咗嘅

重新寫過結局先啦

佢話就話下年出喎

龍家死剩一個不肖種，睇佢地輝煌過去黎做咩

無d&d就得

諗唔到

應該拖到入棺材

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

入post第一時間都係諗住咁覆